{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017952",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 꼬미엔소펜션"
    },
    "text": "お知らせ21時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 その客室はウーノ-1とドス-2であり、利用時間は制限がありません。 スパタイプはジェットスパです。 すぐ隣には個別バーベキュー場があるので、愛する人とおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 バーベキュー場の利用時間は22時までで、炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォンで、3名以上の場合は10,000ウォンが追加されます。 メゾネットタイプの客室では、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットをお楽しみいただけます。 また、ペンション内にはカラオケが備えられており、音楽を楽しむことができます。 カフェテリアでは、自然の中で音楽を聴きながら幸せな時間を過ごすことができます。 常備薬はペンションの状況に応じて変動することがあり、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 散策路を通じてペンションの前の木々の間を歩きながら、夕焼けとともに自然が与える贈り物を思う存分感じることができます。 ペンションの裏には美しい池と滝があり、自然が与える美しい景観とともに心も涼しくなる時間を過ごすことができます。 また、スカイ広場では空を眺めながら心の余裕を感じることができ、これまで交わすことができなかった話も交わしながら幸せな時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は21時以降の場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な客室はウーノ-1とドス-2です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォンです。3名以上の場合は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用可能ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカラオケが備えられており、音楽を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアはどんな場所ですか？",
            "answer": "カフェテリアでは、自然の中で音楽を聴きながら幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りは自然がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの裏には美しい池と滝があり、自然が与える美しい景観とともに心も涼しくなる時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "スカイ広場では何をすることができますか？",
            "answer": "スカイ広場では空を眺めながら心の余裕を感じることができ、幸せな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 402
    }
}